{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4581&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 호텔25H더파크"
    },
    "text": "駐車場の案内です。 乗車カーニバルとルーフボックス車両を除くすべての車種が駐車可能です。 もしホテルの駐車場が満車だったり、車の高さで駐車が不可能な場合は、ホテルのすぐ向かい側にある「サムハン駐車タワー」をご利用ください。 タワー駐車時に駐車券をフロントに提示すると、駐車代が発生しないように判子を押します。 一部屋あたり2台以上の駐車をご希望する場合、事前にご連絡ください。 計8台駐車可能な施設です。 ソミョン駅は2号線に位置しています。 西面駅周辺には様々な便宜施設があります。 ソミョンロッテ百貨店からは徒歩2分の距離に位置しており、ソミョンジュディステファ本店は徒歩6分の距離にあります。 また、ソミョンロッテホテルは徒歩3分の距離にあり、ソミョン7番出口は徒歩5分の距離に位置しています。 客室の内部施設についてご案内いたします。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数が発生した場合、当日現地にて追加料金をお支払いください。 オンシーズンや特定日の祝日には料金が変動する場合があります。 また、払い戻しおよびキャンセルは規定によって異なります。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 入室の際、身分証明書を確認して未成年者の場合、入室は制限されます。 最後に、連泊すると20,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのような車が駐車可能ですか？",
            "answer": "乗車カーニバルとルーフボックス車両を除くすべての車種が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場が満車だったり、駐車が不可能な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルのすぐ向かい側にある「サムハン駐車タワー」をご利用ください。タワー駐車時に駐車券をフロントに提示すると、駐車代が発生しないように判子を押します。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたり何台の駐車を希望する場合、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "一部屋あたり2台以上の駐車をご希望する場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "施設の周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ソミョンロッテ百貨店やソミョンジュディステファ本店など、ソミョン駅周辺には様々な便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はありますか？",
            "answer": "客室の内部施設については、各部屋の入室基準を確認してください。追加人数が発生した場合は、当日現地で追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日の祝日の料金はどうなりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日の祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しに関しては、規定によって異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊すると20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 462
    }
}